John Wick 3酒店一戰，問號鬼叫John小心升級左既高卓會部隊，但自己帶班手下出去送死？

問號鬼同John講佢離開後高卓會部隊升級左好多野，然後叫佢小心選擇武器，仲介紹支槍佢用，但自己就同班手下毫無防護，就咁用曲尺走出去駁火，結果死曬

唔係好明你想表達D咩

佢班o靚同john wick都已經用左upgrade左既子彈出去打
不過佢地唔知high table D人既甲係已經又再upgrade左多個level,所以D子彈都係唔夠力,你見john wick都係打成10鳩幾槍都殺唔到一件
john wick同佢無死係因為佢地本身夠勁,同埋主角光環
好難明?
仲有,乜撚野叫問號鬼黑鬼咪黑鬼